**--Опишите своими словами как работает цикл forEach.--**
Цикл forEach являентся одним из методов массива,
который используется для перебора элементов массива
Этод метод имеет два параметра:

функция callback, которая вызывается для каждого элемента
массива; этой функции метод передает три параметра:
item - текущий элемент массива
i - номер элемента массива
arr - массив, который перебирается


второй, необязательный параметр указывает контекст
this для callback
